留下TG等人搵

絲

乜撚野絲呀 屌你老母

97絲
沙田義士係我同學

88 巴